以前明明鬼呢個字好少見到

Dllm 依家成日係到互相捉鬼，呀sir 你好明明以為呢d 字眼好禁忌，唔會亂講。

冇大台運動不嬲都係會有相反意見架啦，一野就話對方鬼有用咩？叫人休息既最後休息冇用咪先話佢地休息撚lor，成日未發生就審判左先

話鬼都係一種討論觀點

為駁而駁，仲要p 牌

有人成日話人p牌
無討論價值
為話而話